# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-30 20:06-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-07 11:00-0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: ui/MainWindow.glade:7
msgid "About"
msgstr "에 대한"

#: ui/MainWindow.glade:14
msgid "Write ISO Images to USB devices easily."
msgstr "USB 장치에 ISO 이미지를 쉽게 쓸 수 있습니다."

#: ui/MainWindow.glade:55
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중..."

#: ui/MainWindow.glade:111
msgid "Checking the file's integrity..."
msgstr "파일의 무결성을 확인하는 중..."

#: ui/MainWindow.glade:127
msgid "Calculating the hash value of the file..."
msgstr "파일의 해시 값을 계산하는 중..."

#: ui/MainWindow.glade:141
msgid "Retrieving data from <b>maunalinux.top</b>..."
msgstr "<b>maunalinux.top</b> 에서 데이터를 검색하는 중..."

#: ui/MainWindow.glade:162
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

#: ui/MainWindow.glade:232
msgid "This file:"
msgstr "이 파일:"

#: ui/MainWindow.glade:259
msgid "Will be written on this disk:"
msgstr "이 디스크에 기록됩니다:"

#: ui/MainWindow.glade:299
msgid ""
"<b>WARNING:</b>\n"
"All the personal data on the device will be deleted.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"<b>경고:</b>\n"
"기기에 있는 모든 개인 데이터가 삭제됩니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ui/MainWindow.glade:349
msgid "DD Mode [Recommended]"
msgstr "DD 모드 [권장]"

#: ui/MainWindow.glade:353
msgid "ISO Mode (for GNU/Linux)"
msgstr "ISO 모드 (GNU/Linux용)"

#: ui/MainWindow.glade:357
msgid "ISO Mode (for Windows)"
msgstr "ISO 모드 (Windows용)"

#: ui/MainWindow.glade:363 ui/MainWindow.glade:408 ui/MainWindow.glade:1040
#: src/MainWindow.py:68
msgid "Mauna Image Writer"
msgstr "마우나 이미지 작가"

#: ui/MainWindow.glade:463 src/MainWindow.py:129
msgid "Select ISO or IMG File"
msgstr "ISO 또는 IMG 파일 선택"

#: ui/MainWindow.glade:629
msgid "grub not found"
msgstr "grub 찾을 수 없음"

#: ui/MainWindow.glade:644 ui/MainWindow.glade:867
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ui/MainWindow.glade:657
msgid "Install"
msgstr "설치하다"

#: ui/MainWindow.glade:741
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: ui/MainWindow.glade:787
msgid "Check ISO online (Mauna only)"
msgstr "온라인으로 ISO 확인(Mauna에만 해당)"

#: ui/MainWindow.glade:847
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: ui/MainWindow.glade:961 src/MainWindow.py:425
msgid "Writing process is finished."
msgstr "작성 과정이 완료되었습니다."

#: ui/MainWindow.glade:987 src/MainWindow.py:425
msgid "You can eject the USB disk."
msgstr "USB 디스크를 꺼낼 수 있습니다."

#: ui/MainWindow.glade:997
msgid "Exit"
msgstr "출구"

#: ui/MainWindow.glade:1015
msgid "Write a new file."
msgstr "새 파일을 작성합니다."

#: src/MainWindow.py:186 src/MainWindow.py:195
msgid "Target {} does not exists"
msgstr "대상 {} 이(가) 존재하지 않습니다."

#: src/MainWindow.py:187 src/MainWindow.py:196
msgid "Please install {}"
msgstr "{} 를 설치하세요."

#: src/MainWindow.py:190 src/MainWindow.py:199
msgid "{} not found"
msgstr "{} 을 찾을 수 없습니다"

#: src/MainWindow.py:253
msgid "Installation done."
msgstr "설치가 완료되었습니다."

#: src/MainWindow.py:255 src/MainWindow.py:266
msgid "Installation failed."
msgstr "설치에 실패했습니다."

#: src/MainWindow.py:290 src/MainWindow.py:365
msgid "Integrity checking failed."
msgstr "무결성 검사에 실패했습니다."

#: src/MainWindow.py:293
msgid "This is not a Mauna ISO, or it is corrupted."
msgstr "이것은 마우나 ISO가 아니거나 손상되었습니다."

#: src/MainWindow.py:368
msgid "Could not connect to maunalinux.top."
msgstr "maunalinux.top에 연결할 수 없습니다."

#: src/MainWindow.py:428
msgid "Error!"
msgstr "오류!"

#: src/MainWindow.py:435
msgid "An error occured while writing the file to the disk."
msgstr "디스크에 파일을 쓰는 동안 오류가 발생했습니다."

#: src/MainWindow.py:438
msgid "Please make sure the USB device is connected properly and try again."
msgstr "USB 장치가 올바르게 연결되어 있는지 확인하고 다시 시도하십시오."
